TVB唔好怪我地,請怪梁振英

我地都係緊緊跟隨路線走而已

CY又帶起港獨又教我地打中共，果然係江派曾慶紅大弟子。請受小弟一拳

恥與為伍

2019.7.10 itunes store album 榜
自己歌手自己救
2.Hocc
3.Pakho
4.Hocc
6.Pakho
7.Deanie
18.Hocc
19.Hocc

Deanie 姐張碟$128咁貴，啲歌30幾年前都咁多人買
香港人加油！